電腦壞左但唔知壞乜

就係咁開唔到機

重裝windows

有你舊ram，換一換試下

小弟係電腦白痴 唔係好明

BB唔好唔要我

試過有用？

Hello各位巴打幫下手

First try running Memtest86+, this runs from a boot disk or CD and should eliminate or confirm if your one or more of your memory sticks are bad or the SPD values in the BIOS are correct. Let it run for as long as you can: 2,4,6,8 or more hours, if no errors by then your ram is OK.

Prime 95:

It's a stand alone .exe file contained in a .zip archive. Just choose to run the "stress test" option for 3 hours or more. If your PC can pass this test both your memory and CPU are fine (close the case cover to maintain proper ventilation)

Core Temp:
Monitor the temperature of each core of your processor. For non overclockers using the stock Intel/AMD heatsink and cooling fan you can expect a temperature of 35 to 40C at idle and from 60C to 65C max when running Prime95

CPU-ID (CPUZ):
Shows the clock speed of the CPU under various load conditions (when using Intel's EIST speed step technology). Also has two tabs (Memory and SPD) which show the actual memory speed and 'SPD' tab shows the rated speeds for each memory slot that is populated.

JS

聽日試試佢 唔該曬